琴晚係黨鐵比個阿叔兇

琴晚（9.2）小妹同朋友(全女仔包括我)去左罷課集會，之後係大學站準備返歸喇。咁啱有手足幫大學站既閘機免費進行維修工程，不少市民享受左免費黨鐵遊十分開心

當然我地都唔例外啦，咁所以我地出閘(係九龍塘站出)變相要玩跳閘啦。最後我地無跳到(原因一係因為太矮，二係淆底）最後我地一個個咁，趁其他人拍卡就攝個位埋去。

小妹同另一位姊妹就成功過到，仲淨底兩位平時容易淆底既姊妹未過到。就係呢個時候 有個道德撚阿叔，沖出黎兇我地，講曬粗口鬧我地唔比錢搭地鐵，我個兩位fds超級驚同淆底

就係呢個時候，有幾個好man既男仔(原本走左，之後返轉頭)走過黎護住我地，叫話唔洗理個阿叔
小妹之後追住個阿叔黎影，阿叔最後落荒而逃，小妹成功擊退敵人

Last but not least，我地真係好想多謝個幾位幫手既男仔，因為太混亂，我地無機會好好咁多謝佢地。多謝你地比左勇氣我地，真係好感動！！